突發！今晚愛回家無左雞穎把聲

變左純音樂